韓國生活 (51) 沒有願望亦也是救命配方

精彩重溫

LM

洗唔洗咁快呀mk仔

Hello

繼續亂R水吹

留明

我反而覺得韓文易啲

你唔覺得似樣咩啲字
雖然日文都好似

日文起碼會撈幾粒漢字有得估

冇錯雖然啲漢字可能會fake9你

寧願被fake 都好過一頭霧水

追到有啲攰
但係都幾精彩

我都係覺得日文難好多，完全無從入手嘅感覺 嗰五十音都完全

唔識韓文嘅都係會覺得
始終都會有先入為主嘅偏差

可能真係學韓文先，所以搞唔掂日文
韓文對我嚟講可能真係冇咁複雜

竟然追晒po

扮工時間最佳良藥

呢排少咗四重加密

你地成班人。。。

糊糊

台長

呢排有咩搞

真

切開咗個樣太醜唔擺上嚟

切開左個張都幾靚呀

買上嚟比你

收皮啦

真心點解你唔信我

但我覺得影得好衰

佢今日食gu lo肉咩？

佢琴日話叫P老公今日買俾佢

今日冇睇

琴晚講㗎
你仲話唔食有骨個啲

係

唔怪得糊仔冇gay

喔 係喎 真係咁講過

一早認命

佢gay就有

每一次望到你個名都好想笑

關咩事⋯⋯

仲有幾日可以改

同你喎

好撚Mk

有師傅教過我啦

咪癲啦

二奶米

收啦牛肉卷

唔想要呢個名

咁點叫你？

大家都輸晒啦

圖呢？

點解

要哥哥lead住

你？

P ah

我係
*****************************************

█°。╭＊整天上網﹏°其實只為等你上線．．．__

小櫻B

唔好走 奶奶跑快過你

OK

得一隻咋咩？

咩呀講緊你喎

痴線

你有咩希望？

P

我冇咩經驗

天大笑話

沖完涼 i am back 慢慢追

BB

今日沖得好快

同你講左10000000次

想同你跑ok

白花油咩

下？話你大隻又唔得？？

你成日笑鳩我肥

Lm有一日一定會撞到

不了

死變態

你堅大隻囉

1變4 4變12

呢個我都唔知

你明明成日睇

吊

太多了 頂唔順

你鍾意17cm

Capoo

要譚巴安慰下

幫奶奶補習

想搵次拍片

靠你啦 櫻秘書

新白雪公主

邊個係我老細我要服待佢

佢貼錢比你補

Po上連登月？

有聲

新白雪公主定係灰姑娘好笑啲？

奶奶

好有計謀

下？你已經紅左啦

收咗山

我睇 sakura

最怕你地

點啊John law

你唔想？

收左山 但會長存大家心中

你地話係唔係呀
櫻花你聽唔聽到呀

晚安

食wasabi先啦

Good night

然後佢就會已讀

我做秘書幫奶奶搵仔

我諗咗陣邊個係會長

有冇單呀？應該冇幾張

咁你呢？

咁造我都有

搵到你

已讀了

早抖BB

Gnnn

佢真係好衰

搵多拉A夢

正確

我冇order wo

以牙還牙

叔叔。。

扮瞓

佢話佢好勁

陣間講返佢手指公到手指尾
佢又出嚟否認

火炭有

可能佢走去搵P

追唔切⋯⋯

睇完 friends

Hi

你一講佢就上水

咁啱見到

睇#788

就係講你諗多咗

On9

點解你咁早醒

葵芳黃店潮食閣告急

佢都係痴線 琴日明明勁夜瞓

韓國生活 (52) 우리 처음 만난 그 날에

唔識睇呀